廢鐵又撞車

又係支那廢鐵出事

source？

輕鐵咩事

咩事？

抵撚死 撞支那水貨蝗專車

又撞大陸制輕鐵

與外物碰撞
講撚到係外星物體咁
屌你老母~ 唔撚識講清楚d 架咩
小學都已經教記敘文要點啦, 正廢柴

又多個傻仔撞車

實際上係撞B3巴士 已經上埋報紙 嗰個FB page專門幫MTR洗白是常識吧